點樣面對初戀唔愛自己?

我同男朋友差唔多拍咗拖一年
呢排佢同我講 佢已經冇咁愛我
雖然我以前都有諗過分手
但每次佢都叫我信我地可以一直行落去
到我宜家泥足深陷 佢就唔想要我了
我真係好好好好好好好愛佢
我地未正式分手 我應該點做？

過來人
手已分表示
初戀你都預左唔係一世
算鳩數啦
係好痛架啦

真係好痛好痛
我冇預過唔係一世

愛過就知
我都係咁諗
我估唔到無啦啦就咁就散左姐
明明中間都無發生啲咩事

我到呢一刻仲好想挽留佢
我係咪好傻
其實係咪冇可能挽回一顆死咗既心

認真同佢傾下 睇下大家有冇辦法解決
老老實實拍咗唔夠一年就淡 都唔方愛得去邊啦
傾唔出解決辦法咁就算 千祈唔好低聲下氣求佢
勉強無幸福
絲打加油

我係絲 過來人

多謝你
佢話想自己一個 唔想拍拖
我地正式分手了

下個會更好

Same
下個更可愛

屌完咪唔愛囉
係咁㗎啦

佢冇屌過我

一齊咗一年都冇屌
難道佢係耶撚
咁都好啲
留返隻豬
下個會更好

多謝你地

頭一個星期係咁
我都係差唔多 起步去忘記了

絲打
係咪大家傾完都同意既結果？

知道失去一個人會好痛
你呢幾日會好辛苦

其實我好唔想好唔想分手
但佢講到明唔愛我了

被逼分手
突然失去佐自己愛既人
真係會好難接受

絲打你身邊會唔會有人聽你呻 陪住你過呢段時間架？

無錯，到你泥足深陷時再分 就有排至企得番起身

我好幸福
我有好多朋友陪住我

絲打，我都同初戀分開左一個月了
我地一齊左兩年..
我少陪佢，令到佢逐漸對我心淡
我地見面相處既時候 我以為無問題，但原來佢心入面已經對我無晒愛

佢對我好好，係我無珍惜佢

樓主真係想挽回佢，就趁呢段時間好好改變自己 ，增值自己
做一個值得被愛的人吧

同初戀一齊7年，佢都喺用呢個藉口，每日都好撚down

我會好好增值自己
但我唔會挽回喇

大家一齊加油

咁都好D，身邊仲有人支持住你
大家多D活動做下，俾你分散下注意力啦